黑色沙漠重練20LV法師順手衝4代寵

新手求指導
依家衝4代寵
未玩既都可以黎睇下我玩

希望和平D唔好特意黎殺我

升唔升埋另一隻上4代好

推推推 毒撚直播冇人睇
有冇人冇野做入黎吹下水

打緊公會王

繼續升法師

今日已完

準備衝埋最後一隻4代寵
升多2-3個鍾用57遊俠打戰場

成功得到第3隻4代寵加一幸運

新手法師 希望有人指點

升到40轉返弓手打戰場

差50%去打戰場

準備轉人打公會戰後打戰場

開始戰場

0死完場+122分

毒叔完場到我開波